[I/A] 日版 OVERHIT オーバーヒット 仲有冇人玩，冇新post

官網：

IOS：

Android：

Qoo-App：

我岩岩先玩左兩日，仲有冇人玩？

推

有 半棄
除咗有活動 平時難抽到仆街
想升嘢又要心機 煩閪

200抽暗UP一隻暗SSR都無,棄驚